[爭民意]與其散水或道歉 ,不如實踐好客之道

啱啱係facebook見到，覺得可行性幾高。

我知大家仲討論緊係機場要點繼續，有人提議繼續不合作運動，有人提議停止，但如果大家最後決定放棄阻人登機，我希望大家唔好就咁散水。

我地所有嘅行動係策略上其實不外乎兩條路，1.要影響社會運作令政府重視，2.爭取民意支持。

如果我地最後放棄左阻人登機呢個影響社會運作嘅行動，我地更加要係呢個地做翻d爭取民意支持嘅活動。我地要比全世界人知，我地唔係只會破壞嘅暴徒，我地只係班想改善社會但已經無計可施嘅公民。

#核彈到唔割蓆

推
經過812同813我有啲嘢想講

自推

樓豬快d上水啦 好擔心你
有冇野幫到手咖

巴打 我地累你無左份工

樓主，我地欠咗你

巴打
向你致敬

多謝你

salute

巴打

想幫你眾籌

巴打累到你冇左份工 我地真係好對你唔住呀
快啲上水啦

蘇巴
良知係無價嘅 有咩可以幫忙請出聲

有無野幫到你

可唔可以接受我地既眾籌

蘇巴，有咩要幫手記住出聲

多謝蘇花巴發聲。 請撐落去。
除左多謝唔知講咩好……希望你快d搵到份好工!
巴打快d上水

蘇花巴